第七屆Youtuber格鬥大賽-世界大戰(巨龍無雙)

啱啱睇緊
大J 被泥馬大踢爆

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

好多年前既野佢都知

同行緋聞，我估好多youtuber都知，只係唔講出嚟啫。

其實佢到做龍頭又點，咪又惹起更多同行攻擊，密道俾屎萊姆更多都唔奇，而且會唔會又俾人同一種傳聞傳衰佢？

巨龍份人好少氣

泥馬兄

再加記仇
又小氣又記仇

唔知最愛抽水sunny又無乘機抽吓水咁？

唔抽我切

咁多是非嘅？

其實笑波子同點cook guide點解冇故聽

講到好搞笑

唔只搞笑，仲好撚串

1

香港youtube界開始愈黎愈獨特，好多花生好正
到底最後贏家會係邊個

幾年前波子未出名既時候同佢做過野
佢份人真心係幾nice同埋果陣佢拍片真係有目標唔係為錢為名氣

宜家唔知

點解台灣YouTuber好似好friend咁， 香港YouTuber咁多內鬥？

幾時有第8屆？好想睇佢講宅男單野

馬田飛過去台灣之前一定有決定過點解唔留係香港發展
笑波子就係兒童界巫妖王,朋友好似係得呀Dee同佢啲cam man助手,好耐以前仲有呀sing

做到咁多subscriber，但一個YouTuber frd都無

到底佢有幾多線人

阿sing又係好多youtuber嘅fd，咁無乜理由睇落少朋友。其實阿sing係咪幫人做拍片製作咋，先會見到佢係唔同youtuber啲影片裡面出現

child登仔一係就盲撐上天, 一係就盲反到底,
你話平時冇嘢做上網搵交嗌就話啫,
家陣生死存亡都仲抱住咁既態度judge每件人同事, 唔撚用腦,
準備真攬抄, 輸到渣都冇